［急推］將軍澳大遊行大L獲 !!!!

看圖識字

請盡快商議對象

商議對策

推

I don’t get it what happen

焊死D欄呀

桿落都？到時咪一樣照拆到

將軍澳唔係和理非咩
同埋真係打，都係入商場

理咗727先啦

啲地磚一星期前已經漏夜搵中字頭判頭痴膠水 驚撚到

其他區都做緊！幫手推

SMAW

報紙一早講咗

政府工程 ，唔係出名拖工程咩。
效率咁快

樓主條仆街借刀
［求救］找出了其中一個帝吧admin！！！！

Show Blocked User - 在黑暗中屌狗